有無人試過煲依種湯

痴撚線
係咩人寫呢本書....
竟然有人出

雪凍做糖水應該ok

茶餐廳

求封面

同M&M炒飯有咩分別

如果改為 阿華(作者名） 田雞 蛋湯 咪正常d

阿華 田雞 湯

阿華田已經甜到仆街 仲要落糖

隔離個牛奶疆湯邊個會煲

我都望緊

有無勇者 今晚試下

跟本係糖水

如何？